有冇人覺得出奇蛋塊🍫好屈機

🤤

覺

好臭踢

有咩咁臭呀

臭朱古力味，同MNM有得揮

M&m狗也不屌
出奇蛋可以 但一次最多半塊

賓紛樂好食

我想要朱古力 又想要玩具 仲要新奇好玩嘅野

以前有做過果d玩具, 幾好做

點樣做玩具